{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135596192/ulsan-junggu-time-ulsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698816647297&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1898&destination=%ED%8F%AC%ED%95%AD%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.09263%2C129.411327&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316256456&selectedRatePlan=385693347&expediaPropertyId=66706131&searchId=3fbc04f6-58ff-41a2-897a-e49768606d15",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 중구 타임"
    },
    "text": "蔚山中区タイム (울산 중구 타임)\n蔚山中区タイムは蔚山で優れた宿泊経験をお約束する場所です。 ここは蔚山の中心地からわずか7kmの距離に位置する空港を持っています。 この宿には屋外プールがあり、旅行者が快適に楽しめます。 また、無料で提供されるWiFiとセルフ駐車サービスも提供されます。 このすべての特典を通じて蔚山中区タイムでの宿泊は最高の満足感を提供します。ホテルサイズ : 46室、チェックイン開始時間:21:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00、旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から、ペット : ペット同伴不可、インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "蔚山中区タイムはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "蔚山中区タイムは蔚山で優れた宿泊経験を提供するホテルです。"
        },
        {
            "question": "蔚山中区タイムはどこに位置していますか？",
            "answer": "蔚山中区タイムは蔚山の中心地からわずか7kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山中区タイムにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "蔚山中区タイムには屋外プールがあり、無料で提供されるWiFiとセルフ駐車サービスもあります。"
        },
        {
            "question": "蔚山中区タイムでの宿泊はどのような満足感を提供していますか？",
            "answer": "蔚山中区タイムでの宿泊は最高の満足感を提供します。"
        },
        {
            "question": "蔚山中区タイムのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "蔚山中区タイムのチェックイン開始時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "蔚山中区タイムのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "蔚山中区タイムのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "蔚山中区タイムの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "蔚山中区タイムの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "蔚山中区タイムでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "蔚山中区タイムではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "蔚山中区タイムでの宿泊時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "蔚山中区タイムでの宿泊時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真が貼られた政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "蔚山中区タイムではWiFiが利用できますか？",
            "answer": "蔚山中区タイムでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "蔚山中区タイムに駐車場はありますか？",
            "answer": "蔚山中区タイムには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "蔚山中区タイムでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "蔚山中区タイムには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 501
    }
}